18區，交換禮物大行動

放低指定位置，手足自己拎